【李華華搶先睇】一萬蚊請到執董 幸福投資真幸福

上市公司高薪請「自己人」或「無履歷妙齡少女」做執行董事就聽得多，但噚日喺創業板上市嘅中國幸福投資(8116)公佈，月薪一萬，就請到位有8年工作經驗嘅人做集團執行董事。

公告話，呢位執董叫李嘉琪，芳齡30，持有暨南大學英語商業管理理學士學位及專業秘書及管理訓練證書，同時持有WSET葡萄酒及烈酒第二級證書，於公共關係範疇擁有逾8年經驗，並於旅遊及私人飛機管理及安排範疇擁有逾5年經驗，委任即日生效。

中國幸福投資從事銷售紅酒、雪茄及高爾夫產品，賣嘅都係貴價用品，但李嘉琪年薪12萬元，即係一個月一萬蚊咋，家陣請個洗碗工都唔得喇。

有機會真係想問問李小姐，假假地都大學畢業(唔好理乜大學)，工作經驗又豐富，點解咁抵得諗，用「優惠價」做呢份工。需知道，上市公司執董職責好繁重，好多責任要負㗎。

李生 1蚊tim
人地唔係打工仔
係老闆